\documentclass[margin,line]{resume}

\usepackage[francais]{babel} % document en francais

\usepackage[utf8]{inputenc}  
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern} % polices vectorielles Latin Modern (respecte + les conventions)
%\usepackage[french]{babel}
\usepackage[babel=true]{csquotes} % csquotes va utiliser la langue définie dans babel pour gerer les guillemets \enquote{}

\usepackage[bookmarks         = true,%     % Signets
    bookmarksnumbered = true,%     % Signets numerotes
    pdfpagemode       = None,%     % Signets/vignettes fermé à l'ouverture
    pdfstartview      = FitH,%     % La page prend toute la largeur
    pdfpagelayout     = SinglePage, % Vue par page
    colorlinks        = true,%     % Liens en couleur
    % Pour le pdf
    linkcolor = blue, anchorcolor = blue, citecolor = green, menucolor = red, urlcolor = blue,
    % Pour l'impression
    %linkcolor = black, anchorcolor = black, citecolor = black, menucolor = black, urlcolor = magenta,
    pdfborder = {0 0 0}%   % Style de bordure : ici, pas de bordure
    ]{hyperref}%                   % Utilisation de HyperTeX

%Insertion des informations sur le document
\hypersetup{ % Modifiez la valeur des champs suivants
    pdfauthor   = {Sébastien M. Crouzet},%
    pdftitle    = {CV Sébastien M. Crouzet}}


\begin{document}
\name{\Large Sébastien M. Crouzet}
%\address{Berlin School of Mind and Brain, Luisenstraße 56, 10117 Berlin, Germany}
\begin{resume}

\section{\mysidestyle Informations\\Personnelles}
    Age: 33\\
    Citoyenneté: Français\\
    Statut marital : marié, deux enfant.

\vspace{3mm}
\section{\mysidestyle Contact}
CNRS CERCO UMR 5549             \hfill e-mail: \href{mailto:seb.crouzet@gmail.com}{seb.crouzet@gmail.com} \\
Pavillon Baudot CHU Purpan 31052 Toulouse Cedex      \hfill web: \url{http://scrouzet.github.com} 
    

\vspace{3mm}
\section{\mysidestyle Mots clés}
    Perception; vision; neurosciences cognitives \& computationnelles; scènes naturelles; reconnaissance d'objets; \emph{machine learning}; dynamique de la perception.
    
\vspace{3mm}
\section{\mysidestyle \'Education \\ \& Expérience \\ Académique}
    
    
  \textbf{Chercheur post-doctoral}, CNRS, Toulouse, France \hfill \textbf{Depuis Sep 2014}\\
    	Superviseur : Rufin VanRullen\\
    	Sujet: Cycles perceptuels et attention.
    	\vspace{-1.5mm}
    
  \textbf{Chercheur post-doctoral}, Charité Universitätsmedizin Berlin, Allemagne \hfill \textbf{2012-2014}\\
	Superviseur: Niko Busch\\
	Sujet : Processus réentrants et conscience visuelle: mécanismes neuronaux et perceptifs.
	\vspace{-1.5mm}
	
	\textbf{Chercheur post-doctoral}, Brown University, Providence, RI, USA \hfill \textbf{2010-2012}\\
	Superviseur: Thomas Serre\\
	Sujet : Catégorisation de scènes naturelles: modèles computationnels \& électrophysiologie.
	\vspace{-1.5mm}
	
  \textbf{Doctorat de Neurosciences}, Université de Toulouse, CNRS, France \hfill \textbf{2010}\\
	Directeur :  Dr Simon J. Thorpe\\
	Sujet : Jeter un regard sur une phase précoce des traitements visuels\\
	Mention très honorable avec les félicitations du jury à l'unanimité.\\
	Date de la défense : 12 juillet 2010
	\vspace{-1.5mm}
	
	\textbf{Master de Sciences Cognitives}, \textsl{Mention bien} \hfill \textbf{2006}\\
	ENS / EHESS / Ecole Polytechnique / Paris 5 / Paris 6, France
	\vspace{-1.5mm}
	
	\textbf{Licence de Sciences Cognitives}, \textsl{Mention assez bien} \hfill \textbf{2004}\\
	Université Bordeaux 2, France
	 
	\textbf{DEUG de Psychologie} \hfill \textbf{2003}\\
	Université Paris 5, France
	\vspace{-1.5mm}
	 
	\textbf{Baccalauréat Scientifique, spécialité Mathématiques} \hfill \textbf{2000}\\
	Lycée Bernard Palissy, Saintes, France


\vspace{3mm}
\section{\mysidestyle Formations \\ Additionnelles}

	\textbf{European Summer School in Visual Neurosciences} \hfill \textbf{Septembre 2008}\\
	\textsl{'From Spike to Awareness'}, Organisation: K. Gegenfurtner, F. Bremmer, J. Braun.\\
	Rauischholzhausen, Germany
	\vspace{-1.5mm}
	
	\textbf{Doctoriales de la DGA et de l'École Polytechnique} \hfill \textbf{Mai 2007}\\
	Fréjus, France
	\vspace{-1.5mm}


\vspace{3mm}	
\section{\mysidestyle Publications}

\textbf{Articles publiés dans des revues avec comité de lecture}\\\\
    Cauchoix*, M., \textbf{Crouzet*, S. M.}, Fize, D., \& Serre, T. (2016). Fast ventral stream neural activity enables rapid visual categorization. \textit{NeuroImage}, 125, 280–290. doi:10.1016/j.neuroimage.2015.10.012

	\vspace{-2mm} Sofer, I., \textbf{Crouzet, S. M.}, \& Serre, T. (2015) Explaining the Timing of Natural Scene Understanding with a Computational Model of Perceptual Categorization. \textit{PLoS Computational Biology}, 11(9): e1004456.

	\vspace{-2mm} Chaumon, M., \textbf{Crouzet, S. M.}, \& Busch N.A. (2015). Cutting-edge methods for EEG research on cognition. \textit{Journal of Neuroscience Methods}, 250, 1-2.

\newpage

	\vspace{-2mm} \textbf{Crouzet*, S. M.}, Busch*, N.A. \& Ohla, K. (2015). Taste quality decoding parallels taste sensations. \textit{Current Biology}. 25, 1-7.

	\vspace{-2mm} Wu*, C.T.,  \textbf{Crouzet*, S. M.}, Thorpe, S.J. \& Fabre-Thorpe, M. (2015). At 120 ms you can spot the animal but you don't yet know it's a dog. \textit{Journal of Cognitive Neuroscience}. 27(1): 141-149.

  	\vspace{-2mm} \textbf{Crouzet SM}, Overgaard M \& Busch NA (2014). Visual masking leaves fastest saccadic responses intact. \textit{PLoS ONE}, 9(2), e87418. doi: 10.1371/journal.pone.0087418

	\vspace{-2mm} Cauchoix M and \textbf{Crouzet SM} (2013). How plausible is a subcortical account of rapid visual recognition?. \textit{Front. Hum. Neurosci.} 7:39. doi: 10.3389/fnhum.2013.00039
	
	\vspace{-2mm} \textbf{Crouzet SM}, Joubert OR, Thorpe SJ, Fabre-Thorpe M (2012) Animal Detection Precedes Access to Scene Category. \textit{PLoS ONE} 7(12): e51471. doi:10.1371/journal.pone.0051471

	\vspace{-2mm} \textbf{Crouzet SM} and Thorpe SJ (2011). Low level cues and ultra-fast face detection. \textit{Front. Psychology} 2:342. doi: 10.3389/fpsyg.2011.00342

	\vspace{-2mm} \textbf{Crouzet SM} and Serre T (2011). What are the visual features underlying rapid object recognition? \textit{Front. Psychology} 2:326. doi: 10.3389/fpsyg.2011.00326

	\vspace{-2mm} \textbf{Crouzet, S. M.}, Cauchoix, M. (2011). When does the visual system need to look back?  \textit{The Journal of Neuroscience}, 15 June 2011, 31(24): 8706-8707

	\vspace{-2mm} \textbf{Crouzet, S. M.}, Kirchner, H., \& Thorpe, S. J.  (2010). Fast saccades toward faces: Face detection in just 100 ms. \textit{Journal of Vision}, 10(4):16, 1-17, http://journalofvision.org/10/4/16/, doi:10.1167/10.4.16.

	\vspace{-2mm} * auteurs à contributions équivalentes 

%\textbf{Articles à paraître dans des revues avec comité de lecture}\\\\ 

\vspace{3mm}	
\textbf{Actes de congrès avec comité de lecture}\\\\
  \textbf{Crouzet SM}, Cauchoix M, Fize D, Serre T (2011) The neural basis of rapid categorization: Linking computational models and electrophysiology. NIPS 2011 workshop on machine learning and interpretation in neuroimaging. (Publication dans les actes retirée pour ne pas interfèrer avec la publication à venir dans un journal à comité de lecture.)

	\vspace{-2mm} Simon J. Thorpe, \textbf{Sébastien Crouzet}, Holle Kirchner and Michèle Fabre-Thorpe (2006). Ultra-rapid face detection in natural images : implications for computation in the visual system. First French Conference on Computational Neurosciences, pp. 124-127. Abbaye des Prémontrés, Pont à Mousson, France.


\vspace{3mm}	
\textbf{Chapitre de Livre}\\\\
	M., Fabre-Thorpe, \textbf{S. Crouzet}, G. A. Rousselet, H. Kirchner and S. J. Thorpe (2008). Catégorisation visuelle rapide: les visages sont-ils des 	objets spécifiques? In \textsl{Traitement et reconnaissance des visages: du percept à la personne}. E. J. Barbeau, S. Joubert and O. Felician. Marseille, Solal: 239-260.


\vspace{3mm}	
% Conference Presentations
    \section{\mysidestyle Présentations\\Conférences}

	\footnotesize % boring list so make it smaller
	
	Evelina Thunell, Sébastien M. Crouzet, Luc Valton, Jean-Christophe Sol, Emmanuel J. Barbeau \& Simon J. Thorpe (2016) Large-scale human intracranial LFPs related to scene cuts in the TV series “Friends”. European Conference on Visual Perception, Barcelona, Spain.

	\vspace{-2mm} Sébastien M. Crouzet \& Rufin VanRullen (2016) The half-time groove of divided attention: differences in EEG and decoding power spectra when attending to one vs. two items. Vision Science Society, St Pete Beach, Florida, USA.

	\vspace{-2mm} Kathrin Ohla, Niko A. Busch \& Sébastien M. Crouzet (2016) Dynamic coding of taste categories in the human brain. ISOT 2016 (17th International Symposium on Olfaction and Taste).

	\vspace{-2mm} Luca Iemi, Lena Walther, Sébastien Crouzet, Maximilien Chaumon \& Niko A. Busch (2015) Uncovering the role of spontaneous alpha oscillations in visual conscious processing. ASSC19 in Paris (Association for the Scientific Study of Consciousness).
	
	\vspace{-2mm} Kathrin Ohla, Niko A. Busch \& Sébastien M. Crouzet (2014) Decoding neural taste quality processing with multivariate pattern analyses (MVPA) of human brain electric activity. AChemS (Association for Chemoreception Sciences) 36th Annual Meeting.

	\vspace{-2mm} Sébastien M. Crouzet, Simon Hviid Del Pin, Morten Overgaard \& Niko A. Busch (2014) Revealing the dynamics of visual masking using a speeded saccadic choice task. VSS2014.

	\newpage
	
	\vspace{-2mm} Imri Sofer, Sébastien M. Crouzet \& Thomas Serre (2014) A simple rapid categorization model accounts for variations in behavioral responses across rapid scene categorization tasks. VSS2014.

	\vspace{-2mm} Sébastien M. Crouzet, Niko A. Busch, \& Kathrin Ohla (2014) Multivariate classification of ERP topographical information allows to investigate taste quality perception time-course. Cutting EEG 2014.
	
	\vspace{-2mm} Imri Sofer, Kwang Ryeol Lee, Pachaya Sailamul, Sébastien Crouzet, Thomas Serre (2013) Understanding the nature of the visual representations underlying rapid categorization tasks. [Abstract]. Journal of Vision, 13(9), article 658.

	\vspace{-2mm} Crouzet SM, Hviid Del Pin S, Overgaard M, Busch NA (2013) Dynamics of saccadic responses reveal how object substitution masking interferes with reentrant processing. 55th TeaP - Tagung experimentell arbeitender Psychologen (Conference of Experimental Psychologists).

	\vspace{-2mm} Crouzet SM, Cauchoix M, Fize D, Serre T (2011) The neural basis of rapid categorization: Linking computational models and electrophysiology. NIPS 2011 workshop on machine learning and interpretation in neuroimaging.

	\vspace{-2mm} Cauchoix M., Crouzet S., Fize D., Serre T. (2011) Visual features and dynamics of rapid recognition in monkey visual cortex. SFN 2011

	\vspace{-2mm} Crouzet S M, Stemmler T, Capps M, Fahle M \& Serre T (2011) Single-trial decoding of binocular rivalry switches from oculometric and pupil data. Vision Science Society, Naples, Florida.

	\vspace{-2mm} Brilhault A, Mathey M, Jolmes N, Crouzet S M \& Thorpe SJ (2011) Saccades to color: an ultra-fast controllable mechanism to low-level features. Vision Science Society, Naples, Florida.

	\vspace{-2mm} Thorpe S J, Brilhault A, Mathey M, Crouzet S M, 2010, "Colour based target selection for ultrarapid saccades: The fastest controllable selection mechanism?" Perception 39 ECVP Abstract Supplement, page 158

	\vspace{-2mm} Mathey M A, Crouzet S M, Thorpe S J, 2010, "The accuracy of ultra-rapid saccades to faces" Perception 39 ECVP Abstract Supplement, page 171

	\vspace{-2mm} Crouzet, S. M. \& Thorpe, S. J. (2010) Power spectrum cues underlying ultra-fast saccades towards faces [Abstract]. Journal of Vision, 10(7): 634

	\vspace{-2mm} Mathey, M. A., Crouzet, S. M. \& Thorpe, S. J. (2010) Ultra-rapid saccades to faces : the effect of target size [Abstract]. Journal of Vision, 10(7): 635

	\vspace{-2mm} Crouzet S, Mathey M, Thorpe S J (2009). Ultra-fast saccades to faces: A temporal precedence effect? Perception 38 ECVP Abstract Supplement, page 157.

	\vspace{-2mm} Crouzet, S. M., Joubert, O. R., Thorpe, S. J., \& Fabre-Thorpe, M. (2009). The bear before the forest, but the city before the cars: Revealing early object/background processing [Abstract]. Journal of Vision, 9(8):954

	\vspace{-2mm} Fabre-Thorpe, M., Crouzet, S. M., Wu, C.-T., \& Thorpe, S. J. (2009). At 130 ms you "know" where the animal is but you don't yet "know" it's a dog [Abstract]. Journal of Vision, 9(8):786

	\vspace{-2mm} Thorpe, S. J., Crouzet, S. M., Macé, M. J., Bacon-Macé, N., \& Fabre-Thorpe, M. (2009). Masking in a high-level gender discrimination task is essentially entirely pre-cortical [Abstract]. Journal of Vision, 9(8):546

	\vspace{-2mm} S Crouzet, H Kirchner, S J Thorpe (2008). Saccading towards faces in 100 ms. What's the secret? Perception 37 ECVP Abstract Supplement, page 119. 
	
	\vspace{-2mm} S J Thorpe, H Kirchner, S Crouzet, P Bayerl, H Neumann (2008). Processing times for optic flow patterns measured by the saccadic choice task. Perception 37 ECVP Abstract Supplement, page 40.

	\vspace{-2mm} Crouzet, S., Thorpe, S. J., \& Kirchner, H. (2007). Category-dependent variations in visual processing time. Journal of Vision, 7(9):922,922a, http://journalofvision.org/7/9/922/, doi:10.1167/7.9.922.

	\vspace{-2mm} Thorpe, S., Crouzet, S., \& Kirchner, H. (2007). Saliency maps and ultra-rapid choice saccade tasks. Journal of Vision, 7(9):30, 30a, http://journalofvision.org/7/9/30/, doi:10.1167/7.9.30.

	\vspace{-2mm} Simon J. Thorpe, Sébastien Crouzet and Holle Kirchner (2006). Comparing processing speed for complex natural scenes and simple visual forms. Perception, vol. 35, p 128.

	\normalsize

\vspace{3mm}
\section{\mysidestyle Présentations\\Invitées}
    
	\footnotesize

	\textit{Invité par Christophe Jouffrais}, IRIT (Institut de Recherche en Informatique de Toulouse), France \hfill \textbf{Oct 2015}\\
	Studying the dynamics of perception using machine learning.

	\textit{\href{http://www.mind-and-brain.de/cutting-eeg-2015}{Cutting EEG 2015}}, Berlin School of Mind \& Brain, Germany \hfill \textbf{29 September - 2 October 2015}\\
	Time-resolved MVPA for EEG analysis.
	
	\vspace{-2mm} 
	\textit{Invité par David Sheinberg}, Brown University, Providence, RI, USA \hfill \textbf{Mar 2012}\\
	An early cortical basis for speed of sight. 

	\vspace{-2mm} 
	\textit{Invité par Simon J. Thorpe}, CERCO-CNRS, Toulouse, France \hfill \textbf{Jan 2012}\\
	Rapid Visual Processing of Natural Scenes: Linking Behavioral and Electrophysiological Data to Computational Models.

	\vspace{-2mm} 
	\textit{In-House Seminar}, Neuroscience Department, Brown University, Providence, RI, USA \hfill \textbf{Nov 2011}\\
	Rapid Visual Processing of Natural Scenes: Linking Behavioral and Electrophysiological Data to Computational Models.

	\vspace{-2mm} 
	\textit{Invité par Aude Oliva}, MIT, Cambridge, MA, USA \hfill \textbf{May 2009}\\
	Revealing early visual processing of natural scenes using a saccade choice task.

	\normalsize

\vspace{3mm}
\section{\mysidestyle Qualifications\\MCF}
    \textbf{Qualification pour la fonction de Maître de conférences} - section 69 - Neurosciences\\
    08/02/2012 - 31/12/2016 (numéro de qualification : 12269224957)

    
\newpage

\vspace{3mm}
\section{\mysidestyle Enseignements}
	
	\textbf{Chargé de cours} (14 sessions de 90 min) \hfill \textbf{2013/2014}\\
	\textsl{Programme de Master, Berlin School of Mind \& Brain, Berlin, Allemagne}\\
	Séminaire sur la perception visuelle. Enseignement en anglais.
	
	\vspace{-2mm}
	\textbf{Tutoriel à la Berlin School of Mind \& Brain} (6h) \hfill \textbf{Dec 2012}\\
	\textsl{Mind \& Brain Institute, Berlin, Germany}\\
	Utilisation de l'environnement R pour l'analyse de données, les statistiques et la visualisation.  Enseignement en anglais.

	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Intervenant invité} (2h) \hfill \textbf{2011}\\
	\textsl{Computational Vision course, CLPS1520, Brown University, Providence, RI, USA}\\
	La reconnaissance d'objets dans les scènes naturelles. Enseignement en anglais.

	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Chargé de Travaux Dirigés} (96h sur 3 ans) \hfill \textbf{2006 à 2009}\\
	\textsl{UFR de Psychologie, Université Toulouse Le Mirail, Toulouse, France}\\
	Introduction aux Neurosciences	

	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Chargé de cours} (30h sur 3 ans) \hfill \textbf{2006 à 2009}\\
	\textsl{\'Ecole de Psychomotricité, Faculté de Médecine de Rangueil, Toulouse, France}\\
	Le système visuel 
	
	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Chargé de cours} (24h sur 2 ans) \hfill \textbf{2006 à 2007}\\
	\textsl{\'Ecole de Psychomotricité, Faculté de Médecine de Rangueil, Toulouse, France}\\
	\'Epistemologie de la neuropsychologie

	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Chargé de cours} (10h) \hfill \textbf{2006}\\
	\textsl{\'Ecole de Psychomotricité, Faculté de Médecine de Rangueil, Toulouse, France}\\
	Sommeil, émotions


\vspace{3mm}
\section{\mysidestyle Supervision\\d'étudiants}
	
	\begin{tabular}{@{}ll} % @{} is to remove the white space left of the table
	Mélissa Ricard & \textsl{\'Etudiante en Master à l'Université Toulouse 3 Paul Sabatier, France}\\
	Caroline Coutaud & \textsl{\'Etudiante en Master à l'Université Toulouse 3 Paul Sabatier, France}\\
	Luca Iemi       & \textsl{\'Etudiant en thèse à la Berlin School of Mind \& Brain, Allemagne}\\
	Simon Ludwig    & \textsl{\'Etudiant en Master à la Freie Universität, Berlin, Allemagne}\\
	Maxime Cauchoix & \textsl{\'Etudiant en thèse à l'Université Toulouse 3 Paul Sabatier, Toulouse, France}\\
	Imri Sofer      & \textsl{\'Etudiant en thèse à Brown University, Providence, USA}\\
	Robin Martins   & \textsl{\'Etudiant Undergraduate à Brown University, Providence, USA} \\
	Rohan Katipally & \textsl{\'Etudiant Undergraduate à Brown University, Providence, USA} \\
	Marie Mathey    & \textsl{\'Etudiante en Master à l'Université Toulouse 3 Paul Sabatier, France}
	\end{tabular}


\vspace{3mm}
\section{\mysidestyle Services\\\'Editoriaux}
 
 \textbf{Relecture et travail éditorial pour les journaux scientifiques} \\
Animal Cognition; 
Attention, Perception, \& Psychophysics; 
Brain Topography;  
Cerebral Cortex; 
Cognition and Emotion;
European Journal of Neuroscience;
Frontiers in Perception Science (review editor); 
Frontiers in Human Neuroscience (review editor); 
Frontiers in Computational Neuroscience; 
IEEE Transactions on Pattern Analysis and Machine Intelligence;
Journal of Experimental Psychology: Human Perception and Performance;
Journal of Neuroscience;
Journal of Neuroscience Methods;
Journal of Vision;
Neuroimage;
Perception;
PLoS ONE; 
Psychological Science;
Robotics and Autonomous Systems;
Seeing and Perceiving;
Vision Research.

\textbf{Comité de relecture pour des conférences} \\
Member of the program committee of the The First International Workshop on Computational Models of the Visual Cortex (\href{http://cmvc.bionetics.org/2015/show/home}{CMVC}): Hierarchies, Layers, Sparsity, Saliency and Attention. Held as part of the Bio-inspired Information and Communications Technologies conference (BICT), New York, 3-5 December, 2015.

\newpage

\vspace{3mm}
 % Official commitments
    \section{\mysidestyle Responsabilités\\ Professionnelles\\ et Associatives}

	\textbf{Organisateur du lab meeting  de l'équipe PAF} \hfill \textbf{2015 à en cours}\\
	\textsl{\'Evenement hebdomadaire constitué des 20 à 30 chercheurs et étudiants de l'équipe "Perceptual and Attentional Fluctuations" du Centre de Recherche Cerveau \& Cognition}\\
	Toulouse, France

	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Membre du comité d'organisation de \href{http://www.mind-and-brain.de/postdoctoral-program/scientific-events/archive/cutting-eeg/}{Cutting EEG 2014}} \hfill \textbf{19--21 February 2014}\\
	\textsl{Symposium sur les méthodes avancées d'analyses en EEG. Notamment en charge de la publication d'une édition spéciale du Journal of Neuroscience Methods basées sur les contributions du symposium.}\\
	Berlin, Allemagne

	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Co-organisateur du \href{https://sites.google.com/a/brown.edu/j3cn/}{J3CN}} \hfill \textbf{2010 à 2011}\\
	\textsl{Journal Club for Cognitive \& Computational Neuroscience, Brown University}\\
	 Providence, USA	

	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Organisateur du \href{http://fresco.risc.cnrs.fr/cjcsc2009/}{CJCSC'09}} \hfill \textbf{2008 à 2009}\\
	\textsl{Colloque des Jeunes Chercheurs en Sciences Cognitives}\\
	Direction d'une équipe d'une vingtaine d'étudiants pour le comité d'organisation : recherche de financements, organisation scientifique et logistique du colloque.\\
	Toulouse, France	

	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Organisateur de l'atelier \href{http://pirstec.risc.cnrs.fr}{PIRSTEC} Jeunes Chercheurs} \hfill \textbf{2009}\\
	\textsl{Atelier de Prospective financé par l'ANR ayant eu lieu durant le CJCSC'09}\\
	Toulouse, France	

	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Représentant non-statutaire au Conseil de laboratoire} \hfill \textbf{2006 to 2009}\\
	\textsl{Centre de Recherche Cerveau et Cognition}\\
	Toulouse, France	

	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Membre fondateur de l'assoctiation \href{http://incognu.fr/}{inCOGnu}} \hfill \textbf{2006 to 2009}\\
	\textsl{Association des étudiants en sciences cognitives de Toulouse}\\
	Toulouse, France	


\vspace{3mm}
% Fellowships
    \section{\mysidestyle Financements /\\Bourses}

 	\textbf{Financement via Rufin VanRullen} \hfill \textbf{Depuis Septembre 2014}\\
 	\textsl{European Research Council (ERC): projet P-Cycles}
 
	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Financement via Niko Busch} \hfill \textbf{Septembre 2012 à Juillet 2014}\\
	\textsl{Deutsche Forschungsgemeinschaft (DFG)}

	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Financement via Thomas Serre} \hfill \textbf{Septembre 2010 à Juillet 2012}\\
	\textsl{Defense Advanced Research Projects Agency (DARPA)}

	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Financement via Simon J. Thorpe} \hfill \textbf{Mai 2010 à Juillet 2010}\\
	\textsl{Agence Nationale pour la Recherche (ANR)}
		
	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Bourse de fin de thèse} \hfill \textbf{Novembre 2009 à Mai 2010}\\
	\textsl{Fondation pour la Recherche Médicale (FRM)}
		
	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Bourse de thèse} \hfill \textbf{Octobre 2006 à Septembre 2009}\\ % ~ 100 000 Euros
	\textsl{Délégation Générale pour l'Armement (DGA, Ministère de la Défense)}
	
	\vspace{-2mm} 
	\textbf{Bourse au mérite  de Master} \hfill \textbf{2005 to 2006}\\
	\textsl{Université René Descartes (Paris 5)}	



\vspace{3mm}
\section{\mysidestyle Sociétés\\Professionnelles}
	Society for Neuroscience\\
	Vision Science Society

	
\vspace{3mm}
\section{\mysidestyle Langues}
	\textsl{Français}: Langue maternelle.\\
	\textsl{Anglais}: Courant.\\
	\textsl{Espagnol}: \'Elémentaire.

\newpage

\vspace{3mm}
\section{\mysidestyle Compétences\\Techniques}
	\textsl{Systèmes d'exploitation}: Connaissances avancées des systèmes Mac OS X et GNU/Linux.\\
	\textsl{Langages de programmation}: MATLAB, R, Python.\\
	\textsl{Expériences}: Psychtoolbox pour MATLAB.\\
	\textsl{Oculomotricité}: SR Research Eyelink, SMI View Eyetracker, Chronos Eyetracker, EOG.\\
	\textsl{Enregistrements EEG}: BioSemi, Synamps.\\
	\textsl{Analyse EEG et iEEG}: Fonctions MATLAB faites maison + EEGlab.\\
	\textsl{Analyses Statistiques}: Tests paramétriques et non-paramétriques.\\
	\textsl{Machine learning}: Analyse multivariées (i.e. MVPA): classification et régression.\\
	\textsl{Communication et publications}: Connaissances avancées de \LaTeX, Adobe Illustrator / Inkscape \& Keynote (Mac OS); création de sites web avec HTML+CSS.

\vspace{3mm}
\section{\mysidestyle Références} 

	\begin{tabular}{@{}p{6cm}p{6cm}}
	\textbf{Dr Simon J. Thorpe}       &  \textbf{Dr Thomas Serre}                   \\
	Directeur de thèse                              &  Superviseur de post-doc                       \\
	CNRS, Toulouse, France          &  Brown University, Providence, RI, USA        \\
	\textsl{\href{mailto:simon.thorpe@cerco.ups-tlse.fr}{simon.thorpe@cerco.ups-tlse.fr}}   &  
	\textsl{\href{mailto:thomas_serre@brown.edu}{thomas\_serre@brown.edu}}    \\
	\end{tabular}
	
	\begin{tabular}{@{}p{6cm}p{6cm}}
	\textbf{Dr Niko A. Busch}       &  \textbf{Dr Rufin VanRullen}                   \\
	Superviseur de post-doc                   &  Superviseur de post-doc                       \\
	Charité University, Berlin, Germany         &  CNRS, Toulouse, France        \\
	\textsl{\href{mailto:niko.busch@charite.de}{niko.busch@charite.de}}  &  
	\textsl{\href{mailto:rufin.vanrullen@cnrs.fr}{rufin.vanrullen@cnrs.fr}}    \\
	\end{tabular}


	
\end{resume}
\end{document}
